# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Hane <hane0131@gmail.com>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hiki Diary\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-22 01:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Hane <hane0131@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh-Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: diary/forms.py:14
msgid "標題（必填）"
msgstr "標題（必填）"

#: diary/forms.py:21
msgid "2017-06-01（必填）"
msgstr "2017-06-01（必填）"

#: diary/models.py:30
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: diary/models.py:31
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: diary/views.py:74
msgid "Post a diary successfully!"
msgstr "成功發佈一篇日記！"

#: diary/views.py:75
msgid "Let's upload some images for this diary."
msgstr "為日記上傳一些圖片。"

#: diary/views.py:79
msgid "Input format error"
msgstr "輸入格式錯誤"

#: diary/views.py:131
msgid "Complete editing this diary!"
msgstr "已完成日記編輯！"

#: diary/views.py:132
msgid "Do you want to add/delete images for this diary?"
msgstr "您想要為日記新增/刪除圖片嗎？"

#: diary/views.py:156 gallery/views.py:76 tally/views.py:80
msgid "Successfully delete "
msgstr "成功刪除 "

#: gallery/views.py:39
msgid "Upload a image successfully!"
msgstr "成功上傳一張影像。"

#: gallery/views.py:60
msgid "Complete editing this image!"
msgstr "已完成影像編輯！"

#: hiki_diary/settings.py:130
msgid "English(US)"
msgstr "English(US)"

#: hiki_diary/settings.py:131
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: tally/forms.py:48
msgid "The cash field cannot be zero or negative"
msgstr "價錢欄位不能為零或負數"

#: tally/models.py:14 tally/templatetags/sort.py:8 tally/views.py:107
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: tally/models.py:15
msgid "Part-time Job"
msgstr "打工"

#: tally/models.py:16
msgid "Pocket Money"
msgstr "零用錢"

#: tally/models.py:17
msgid "Other incomes"
msgstr "其他收入"

#: tally/models.py:19 tally/templatetags/sort.py:10 tally/views.py:109
msgid "Expense"
msgstr "支出"

#: tally/models.py:20
msgid "Food"
msgstr "食物"

#: tally/models.py:21
msgid "Entertainment"
msgstr "娛樂"

#: tally/models.py:22
msgid "Traffic"
msgstr "交通"

#: tally/models.py:23
msgid "Other expenses"
msgstr "其他支出"

#: tally/views.py:45
msgid "Add a record successfully!"
msgstr "成功新增一筆紀錄。"

#: tally/views.py:66
msgid "Complete editing this record!"
msgstr "已完成紀錄編輯！"

#: templates/404.html:13
msgid "This Page is not exist."
msgstr "這頁不存在喔。"

#: templates/diary/detail.html:7
msgid "Diary Detail"
msgstr "完整日記"

#: templates/diary/detail.html:99
#, python-format
msgid "共%(diary.image_set.all|length)s個媒體"
msgstr "共%(diary.image_set.all|length)s個影像"

#: templates/diary/detail.html:134 templates/gallery/diary-image-show.html:116
#: templates/tally/detail.html:55
msgid "刪除"
msgstr "刪除"

#: templates/diary/detail.html:135 templates/tally/detail.html:53
msgid "編輯"
msgstr "編輯"

#: templates/diary/detail.html:138
msgid "回日記"
msgstr "回日記"

#: templates/diary/diary-form.html:46
msgid "請輸入標籤"
msgstr "請輸入標籤"

#: templates/diary/diary-form.html:47
msgid "新增"
msgstr "新增"

#: templates/diary/diary-form.html:58
msgid "輸入位置"
msgstr "輸入位置"

#: templates/diary/diary-form.html:67
msgid "下一步"
msgstr "下一步"

#: templates/diary/display-tag.html:6
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: templates/diary/display-tag.html:41
msgid "所有標籤"
msgstr "所有標籤"

#: templates/diary/display.html:6 templates/users/user_dashboard.html:136
msgid "Diary"
msgstr "日記"

#: templates/diary/display.html:28
msgid "所有日記"
msgstr "所有日記"

#: templates/diary/edit.html:5
msgid "Edit Diary"
msgstr "編輯日記"

#: templates/diary/map.html:8
msgid "Map"
msgstr "旅遊足跡"

#: templates/diary/new.html:5 templates/users/user_dashboard.html:116
msgid "New Diary"
msgstr "新增日記"

#: templates/gallery/diary-image-show.html:116
msgid "成功刪除"
msgstr "成功刪除"

#: templates/gallery/display.html:6 templates/users/user_dashboard.html:139
#: templates/users/user_dashboard.html:166
msgid "Gallery"
msgstr "相簿"

#: templates/gallery/display.html:134
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/gallery/display.html:142 templates/include/nav.html:60
#: templates/include/nav.html:62
msgid "相簿"
msgstr "相簿"

#: templates/gallery/edit.html:7
msgid "Edit Image"
msgstr "編輯影像"

#: templates/gallery/edit.html:13 templates/gallery/new.html:13
msgid "瀏覽"
msgstr "瀏覽"

#: templates/gallery/image-form.html:9
msgid "添加檔案..."
msgstr "添加檔案..."

#: templates/gallery/image-form.html:24
msgid "新增圖片"
msgstr "新增影像"

#: templates/gallery/new.html:7 templates/users/user_dashboard.html:121
msgid "New Image"
msgstr "新增影像"

#: templates/gallery/new.html:33
msgid "確認"
msgstr "確認"

#: templates/home.html:32
msgid "Search for..."
msgstr "搜尋"

#: templates/home.html:34
msgid "Search!"
msgstr "搜尋！"

#: templates/home.html:41
msgid "Enjoy your perfect day."
msgstr "享受美好的一天。"

#: templates/home.html:42
msgid "Start Now"
msgstr "開始使用"

#: templates/home.html:49
msgid "SERVICES"
msgstr "服務"

#: templates/home.html:54
msgid "DIARY"
msgstr "日記"

#: templates/home.html:55
msgid "記錄生活點滴"
msgstr "記錄生活點滴"

#: templates/home.html:61
msgid "ALBUM"
msgstr "相簿"

#: templates/home.html:62
msgid "上傳生活照片"
msgstr "上傳生活照片"

#: templates/home.html:68
msgid "ACCOUNT"
msgstr "帳本"

#: templates/home.html:69
msgid "紀錄生活開銷"
msgstr "紀錄生活開銷"

#: templates/home.html:75
msgid "SEARCH"
msgstr "搜尋"

#: templates/home.html:76
msgid "找到話題"
msgstr "找到話題"

#: templates/home.html:85
msgid "Developers"
msgstr "開發人員"

#: templates/home.html:87
msgid "Hane"
msgstr "慈恩"

#: templates/home.html:88
msgid "Irene"
msgstr "品儒"

#: templates/home.html:89
msgid "Issa"
msgstr "李方"

#: templates/home.html:90
msgid "Kevin"
msgstr "建堯"

#: templates/include/nav.html:49 templates/users/user_dashboard.html:7
#: templates/users/user_dashboard.html:106
msgid "DashBoard"
msgstr "控制面板"

#: templates/include/nav.html:52 templates/include/nav.html:54
msgid "日記"
msgstr "日記"

#: templates/include/nav.html:55
msgid "旅遊足跡"
msgstr "旅遊足跡"

#: templates/include/nav.html:56
msgid "標籤"
msgstr "標籤"

#: templates/include/nav.html:66 templates/include/nav.html:68
msgid "帳本"
msgstr "帳本"

#: templates/include/nav.html:69
msgid "統計"
msgstr "統計"

#: templates/include/nav.html:81
msgid "登出"
msgstr "登出"

#: templates/registration/accounts.html:19
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: templates/registration/accounts.html:22 templates/search.html:53
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/registration/login.html:4
#: templates/registration/password_reset.html:16
#: templates/registration/signup.html:4
msgid "Email："
msgstr "電子郵件信箱："

#: templates/registration/login.html:8 templates/registration/signup.html:8
msgid "密碼："
msgstr "密碼："

#: templates/registration/login.html:13
msgid "登入"
msgstr "登入"

#: templates/registration/login.html:17
msgid "忘記密碼？"
msgstr "忘記密碼？"

#: templates/registration/login.html:18
msgid "沒有帳號？"
msgstr "沒有帳號？"

#: templates/registration/login.html:18
msgid "現在就註冊！"
msgstr "現在就註冊！"

#: templates/registration/password_reset.html:18
msgid "Send Email"
msgstr "寄信"

#: templates/registration/password_reset.html:20
msgid "稍後將寄驗證信到您的信箱"
msgstr "稍後將寄驗證信到您的信箱"

#: templates/registration/password_reset_email.txt:2
#, python-format
msgid ""
"\n"
"您收到此信的原因為某人申請重設您在 %(host)s 的使用者帳號 %(user)s。\n"
"\n"
"請使用以下密碼登入並修改密碼。\n"
"%(password)s\n"
"\n"
"若您沒有在本站註冊過，則可以忽略此訊息。\n"
msgstr ""
"\n"
"您收到此信的原因為某人申請重設您在 %(host)s 的使用者帳號 %(user)s。\n"
"\n"
"請使用以下密碼登入並修改密碼。\n"
"%(password)s\n"
"\n"
"若您沒有在本站註冊過，則可以忽略此訊息。\n"

#: templates/registration/signup.html:12
msgid "密碼確認："
msgstr "密碼確認："

#: templates/registration/signup.html:17
msgid "註冊"
msgstr "註冊"

#: templates/registration/signup.html:21
msgid "已有帳號？"
msgstr "已有帳號？"

#: templates/registration/signup.html:21
msgid "按此登入。"
msgstr "按此登入。"

#: templates/registration/verification_email.txt:2
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(user)s 已於 %(host)s 創立帳號。\n"
"\n"
"欲啟用此帳號並確認使用此信箱地址，請至\n"
"%(verification_url)s\n"
"\n"
"若您沒有在本站註冊過，則可以忽略此訊息。\n"
msgstr ""
"\n"
"%(user)s 已於 %(host)s 創立帳號。\n"
"\n"
"欲啟用此帳號並確認使用此信箱地址，請至\n"
"%(verification_url)s\n"
"\n"
"若您沒有在本站註冊過，則可以忽略此訊息。\n"

#: templates/search.html:4
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: templates/search.html:47 templates/users/user_dashboard.html:111
msgid "回首頁"
msgstr "回首頁"

#: templates/search.html:66
msgid "請輸入搜尋文字"
msgstr "請輸入搜尋文字"

#: templates/search.html:81
msgid "搜尋結果"
msgstr "搜尋結果"

#: templates/search.html:82
msgid "找到"
msgstr "找到"

#: templates/search.html:82
msgid "筆資料"
msgstr "筆資料"

#: templates/search.html:85
msgid "符合關鍵字："
msgstr "符合關鍵字："

#: templates/search.html:90
msgid "所有公開日記："
msgstr "所有公開日記："

#: templates/search.html:124
msgid "進入日記"
msgstr "進入日記"

#: templates/search.html:124
msgid "... 繼續閱讀"
msgstr "... 繼續閱讀"

#: templates/search.html:139 templates/search.html:141
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: templates/search.html:158 templates/search.html:160
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: templates/tally/detail.html:8
msgid "Tally Detail"
msgstr "詳細帳目"

#: templates/tally/detail.html:57
msgid "回帳本"
msgstr "回帳本"

#: templates/tally/display.html:8 templates/users/user_dashboard.html:142
msgid "Tally"
msgstr "帳本"

#: templates/tally/display.html:60
msgid "所有紀錄"
msgstr "所有帳目"

#: templates/tally/edit.html:4
msgid "Edit Tally"
msgstr "編輯帳目"

#: templates/tally/tally-form.html:48
msgid "完成"
msgstr "完成"

#: templates/users/change_password.html:10
msgid "Save changes"
msgstr "儲存更改"

#: templates/users/user_dashboard.html:91
msgid "是否刪除？"
msgstr "是否刪除？"

#: templates/users/user_dashboard.html:126
msgid "New Tally"
msgstr "新增帳目"

#: users/admin.py:17
msgid "Personal info"
msgstr "個人資訊"

#: users/admin.py:25
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: users/admin.py:34
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: users/forms.py:20 users/views.py:53
msgid "A user with that email already exists."
msgstr "此電子郵件信箱已被使用"

#: users/forms.py:21 users/views.py:69
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "密碼欄位內容不一致"

#: users/forms.py:24 users/forms.py:84
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: users/forms.py:28
msgid "Password confirmation"
msgstr "確認密碼"

#: users/forms.py:85
msgid ""
"Raw passwords are not stored, so there is no way to see this user's "
"password, but you can change the password using <a href=\"password/\">this "
"form</a>."
msgstr ""
"原始的密碼並沒有儲存在資料庫中，因此沒有任何方法能看到本使用者的密碼，但你可"
"以透過<a href=\"password/\">本表單</a>更改密碼。"

#: users/forms.py:121
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: users/forms.py:122 users/models.py:112
msgid "Biography"
msgstr "自我介紹"

#: users/forms.py:123 users/models.py:108
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: users/forms.py:127 users/models.py:100
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件信箱"

#: users/models.py:104
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: users/models.py:115
msgid ""
"Describe yourself with 500 characters or less. There will be no formatting."
msgstr "請在500字以內介紹自己，沒有格式限制。"

#: users/models.py:120
msgid "verified"
msgstr "已認證"

#: users/models.py:123
msgid "Designates whether the user has verified email ownership."
msgstr "指定本使用者是否已完成 email 認證。"

#: users/models.py:127
msgid "staff status"
msgstr "管理員權限"

#: users/models.py:130
msgid "Designates whether the user can log into this admin site."
msgstr "指定本使用者是否可以登入本管理站台。"

#: users/models.py:134
msgid "active"
msgstr "有效"

#: users/models.py:137
msgid ""
"Designates whether this user should be treated as active. Unselect this "
"instead of deleting accounts."
msgstr "指定本使用者是否被視為 active。取消勾選此選項而非刪除帳號。"

#: users/models.py:142
msgid "date joined"
msgstr "註冊日期"

#: users/models.py:151 users/models.py:152
msgid "users"
msgstr "使用者"

#: users/models.py:206
#, python-brace-format
msgid "Verify your email address on {host}"
msgstr "於 {host} 認證你的信箱地址"

#: users/views.py:84
msgid "Email verification successful."
msgstr "信箱認證成功。"

#: users/views.py:94
#, python-brace-format
msgid "A verification email has been sent to {email}"
msgstr "一封認證信件已寄至 {email}"

#: users/views.py:105
msgid ""
"You need to confirm your email.             Check your mailbox for "
"verification link."
msgstr "您必須認證您的電子郵件             請至信箱查看認證連結。"

#: users/views.py:117
msgid "Your profile has been updated successfully."
msgstr "您的資料已成功更新。"

#: users/views.py:151
msgid "The account does not exist or the password is incorrect."
msgstr "帳號不存在或密碼錯誤。"

#: users/views.py:153
msgid "Login successfully."
msgstr "成功登入。"

#: users/views.py:164
msgid "Your password was successfully updated!"
msgstr "您的密碼已成功更新！"

#: users/views.py:182
msgid "User does not exist."
msgstr "使用者不存在。"

#: users/views.py:199
#, python-brace-format
msgid "Reset your password on {host}"
msgstr "於 {host} 重設您的密碼"

#: users/views.py:207
msgid "Successfully send new password to the given email."
msgstr "成功寄出新的密碼。"

#~ msgid "首頁"
#~ msgstr "首頁"

#~ msgid "找到<strong class='text-danger'>result|length</strong>筆資料"
#~ msgstr "找到<strong class='text-danger'>result|length</strong>筆資料"

#~ msgid "找到<strong class="
#~ msgstr "找到<strong class="

#~ msgid "Email address"
#~ msgstr "電子郵件地址"

#~ msgid "user"
#~ msgstr "使用者"
